# Homework1_alert-prompt-confirm



## Обьяснить своими словами разницу между обьявлением переменных через var, let и const.

Відрізняється областю видимості змінних у ***var*** немає блочної області видимості тому можуть виникати проблеми з назвами змінних, а також можливість отримати значення за межами циклів, також для всіх змінніх обявлених за допомогою ключового слова var будуть переміщатися вгору своєї області видимості(***housting***)


## Почему объявлять переменную через var считается плохим тоном?

* немає блочної області видимості
* ***housting*** змінних обявлених за допомогою ключового слова  ***var***
